原來部分地區戒嚴就係咁解

法津上難做，就唯有實施人肉戒嚴，搵啲老黑嚟睇場

推

diu

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......